因為 警隊態度軟弱 害到黑警畢業禮取消左

求文宣兄弟幫手 係高層淆底害到新仔無得同女女影畢業相！

推

係幫左佢地 做少日正式狗

咁班新警犬咪一世都憎死班示威者？

佢地想班新狗怪有人示威害到佢地無左畢業典禮

推推

不如向中環附近尖沙咀的外籍人士派傳單進一步政權的黑暗面暴力行為和解釋當中將來對閣下繼續旅遊/居住的風險,趁在g20前加強國際輿論壓力

轉載自WeChat:

我真係好嬲！

咁辛苦係學堂訓練左27個星期，日日都要操野、俾阿Sir鬧，難得聽日終於可以Passing out 正式做香港警察，約哂啲親戚朋友黎影相。點知臨時就話取消Passing out 有冇搞錯啊！

本身立志入警隊係想除暴安良，服務市民。而家因為個政府搞到我地俾人話黑警、打市民，仲有啲朋友因為我入學堂而疏遠我，我真係好灰心同好嬲！

呢一切都係個政府搞出嚟！所以麻煩大家幫手宣傳林鄭係一切始作俑者，仲有幫手支持成立獨立調查委員會，查下警隊啲大Sir 有冇違規。我地第時做班細嘅唔想比啲大Sir 害死！

白車個單都可以用佢地軟弱黎spin

你唔做未唔洗比人害

先唔講你邏輯問題。乜你care？反正毅進狗入到去點都會比老狗洗腦架啦 早洗咪好

依家環境做警察同做保險有咩分別？

咪就係做保險揾多 d錢囉

高層害到毅進仔畢業典禮無左！

威勢何在？
強烈要求再搞

push

推！

人心惶惶

做得狗你唔係認為同市民企同一陣線下話

出故仔話, 我有個朋友個仔就係因為咁冇得畢業! 支持香港警察! 認同請分享

好人一生平安

做人做狗自己揀嘅

有無都當你搞事暴徒架啦

[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

真心膠？
一睇就知文宣部作品

依班最撚抵死 咩都冇做過就出黎比人屌

有人唔做去做狗 抵死！！

做狗咁屈辱都想俾人影相表揚？

照我睇黎就係激化仇恨既手段囉，分化香港人，呢班新仔到前線會打到示威者爆江

製造輿論
又想打同情牌

如果我今日畢業 我會好想有畢業典禮 點解大sir唔比 咁驚做咩 係學堂又話我地好巴閉

是鳩但啦，好快就會聽曬大sir話，覺得政府無錯市民係暴徒

[深度分析]香港人的勝利方程式

今屆嘅學警，你諗清楚你入左嘅部門係咩部門

今年二月，警校canteen食物中毒，到底有幾多人腹瀉？
得25個？得25個痾到離唔開廁所炸
你地有幾多人果排一日痾五次，心照啦
未正式出嚟做黑警，你已經體會到警隊嘅黑暗

今日冇左畢業禮，聽日你地冇哂普通朋友
你地未pass out已經有同學俾人起左底
好驚？del哂Facebook, IG? 做咩唔quit?

其實我都唔明佢哋畢業之後可以好威咁影相其實即係攞我哋啲錢去俾自己威姐 佢哋係收緊錢有人工攞咁樣 接受訓練.我哋平時返工呀 接受完 培訓 之後呀咪又係照常返工有乜撚嘢畢業禮姐多餘

咪就係 係學堂入面又有糧出，食香港人既住香港人既出黎打鳩香港人

Push

真心膠？

突然發夢
其實啲製畢業公仔嘅公司應該罷整佢地啲單

依家黑警自己取消都關示威者事 又想賴佔中咁賴100年?

被告低級警務人員陳黑警求情時指，因為母親患病而且已多年未與妻子行房，加上佔中及反送中示威時須連續多日當值，警民關係緊張所以在具大壓力之下偷拍十六歲少女裙底，已深刻反省，希望法官輕判令他不會被警務處革職。

好慘呀，冇得影下相威比女女睇

無得影渣槍扮恐怖份子

新仔唔應該怪人民，又唔係我地控制話唔搞！
係你地老頂，膊頭有幾粒花話唔搞呀！
蠢到死！

無圖我地點表揚

抵撚死邊個叫你有人唔做做狗

反正新犬最好控制，一定係企最前咬得最落力嗰啲

有乜所謂，又唔係型型棍子

嬲林奠不如嬲自己

有料點解咁少選擇？

好撚weak啊
又縮牙？ 又怯牙？

以前無搞咪一樣憎

一哥任人圍警總，龜縮

好慘呀 讀書果時已經捱唔到畢業

諗住做d低下階層工作 行下畢業典禮 都無埋

狗隻訓練要乜撚嘢畢業禮

Pish

比多幾日時間你諗做唔做狗 做狗就要咬人要識吠

到時被人洗左腦

［文宣組入一入黎］關於「起底」嘅一啲相關法律知識

大家幫幫手黎睇下點樣推黑警上國際刑事法庭

慘慘豬囉

毅進仔已經無得影大學畢業相
而家連狗校畢業都無得影

畢業禮係人都入得?

推手

又俾人過一棟

慘啦，無得 post 畢業相上 fb ig 呃蝦條啦

比狗屌

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!